麻煩admin del曬所有post

麻煩admin del曬我所有post, 唔該曬

唔該，之前出左好多廢post, 想全部del曬佢，感謝